如果你有如果電話亭，你第一個如果會係乜？

所有支那人即刻絕種

如果我冇如果電話亭

如果我永遠有如果電話亭

如果太多牛奶味

如果命運能選擇

如果世上無馬克思主義

如果叮噹可以always stand by me，呢個世界會點呢？

如果唔洗日日食老麥

如果你想我哭，憑恐嚇就能夠

如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂

如果我有錢到呢世都唔洗憂

如果我老母肯講下道理

如果那天

把該說的話好好說

如果搶先示愛 算數算數

如果我有長生不老

如果沒有如果

如果！

如果香港依然係英國殖民地

如果我聽歌可眼紅

如果一切可以重來

如花，超生了沒有果。
如果，過路能重踏過。

(認真) 如果世界冇錢呢樣野，將人才資源放係科技發展，自動化，潔淨能源研發，一d真正有助推動人類進步既野上，而唔係浪費響金融，商業，每年出部一模一樣既電話叫人換，呢d從其他人掠水比自己，無助社會整體發展既野上，世界應該會好過依家好多

要多部如果電話亭 壞咗唔使整